[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(5) - 佛心公司

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

剩係睇到聽日係3萬 第7日一定會SSR卷唔轉

一開始係咪都係推主線先？

我想抽重覆ssr 呀

點都攞咗隻藍金先

你禁多次公主右在邊粒制睇多次

有無巴打接手呢個低進度嘅登入帳

下次5SSR幣係換紅高瑟

7日又送肥仔 屌都唔知第幾隻

第14日加埋有兩張ssr卷

終於打到金3

課極都冇吉爾係咪應該唔好再抽

我遲一日玩 睇唔到

我都係重覆
明明仲有咁多隻未有

遲下個pool愈黎愈大仲難抽

課左3K都無神速
心已死

我好似都3K
岩先課左個必中

想換

你地課咁多都夠哂換幣角啦
唔差在隻吉爾

有冇必要課咁多先出左8日

主要係吉爾又靚仔又勁

咪係 中重複換紅高瑟仲好 好似好勁

綠團好似冇得用幣換？仲未抽中既要趁而家少角快啲抽

想問係咪推完圖先要練雷帝同另外果隻角？

因為聽講要主要角色ur 先推進到故事， 我怕放佢3隻推圖會卡關

照推先 一搵頭唔會卡住

抽得到先得

照練抽返黎個三隻
打到好後先要升送個幾隻

課必中SSR券搏一搏先

我指可以照用我D SSR推? 唔洗特登放主角群黎推順便升LV? 我追POST睇過有巴打話後期強制要升D主角做UR

其實威壓值唔值用幣買？
下期基娜我又已經有

OK THX

後期你自己刷經水升都得 唔洗諗咁遠住

我一出已經狗衝買咗

睇到你地講趁少角好抽左先, 有D後悔冇買多SSR角起手帳BTW個標題 佛心公司... 個SSR機率咁低 點佛心

佛心係指佢送SSR姐

IC, 唔會因為咁卡關咁我揀D自已鍾意既升算

一開波送您一隻SSR 再刷10抽隨時3隻起手 7日再送1隻
咁都唔佛您不如買成品帳啦

進埋隻威嚇啦下隻到班

你地會唔會換隻班？

第八日CAP

頂 想ALL IN睇下有冇5個幣

認真，其實都真係幾佛
SSR裝可以刷成套，有保底SSR角
就算中幣都唔灰，20個金幣可以換特定SSR，有啲係勁野
同埋送既抽都幾多，我無課到而家好似都抽咗十幾個十抽，歐洲少少真係已經齊角咁濟
仲有一樣就係送既藍金實用性個人覺得可以排全角top5
如果真係好似巴打咁講每7日一張SSR券既話就真係超撚佛心

如果得5個 我會等瑪琳
唔需要解釋

人生太短 出手要更大

你本身有幾多個？
你下下ALL IN咩
幣店重有幾隻換

same，重點係女+現時唯一瑪琳

不要再說了

紅女主有咩用?

我都有D想抽

咁你而家係咩帳

抽

有幾多新驚會送咁多免費石同SSR

就算銀幣都可以換體水當安慰獎 唔會抽垃圾咁抽

係

本身仲諗住用金幣換威壓，點知SSR卷中

紅高瑟好似幾勁..好難選

睇完你地咁講 啱啱抽中咗了

Why not both

自己練左藍班 換佢等於放棄而家個隻

夠用啦
你想抽D咩？

你會用藍班打PVP？

藍高瑟至岩

打埋藍金已經爆咗機喇喎，初始黎講呢個都算top嗰堆

抽左2下 中左綠班 1個幣

最衰故事後面唔點俾機會佢出場,
明明前期型到出水

咁咪等瑪琳囉
你有廿個幣咁多咩

後期聖騎成班啦啦隊

其實夠用， 不過覺得自己會長玩， 60數買多隻ssr 冇壞咁解

拎$60去課金好過啦

咁爽

竟然係咁

依家先得一個幣

我0個

大家會唔會買呢d, 同埋我睇日本攻略網叫新手去賣料理， 我搵唔到點賣 我見佢唔係賣比雜貨鋪

係倉庫度

肥仔HARD有冇巴打打？

開

隻SR 木雷帝要上UR
佢件甲勁撚 型

咩名？

HannaBB

邀左

等陣我刷場出黎 幫我手打

好 不過早少少 我差唔多訓

屌炒左車

卡card

巴打黎過

刷緊

無出過張破防比我 On9

魔神hard 求carry
ID: 351126848

歐到咁

手足上!
負皮佢

已扑

做乜9

痴撚線

強奪班勁?

出左 可以打

Ok

OK 我就打完

屌 好險 唔該HANA巴

邀得

好黑 3turn都抽唔到石化

我都係讀心到

你話啦

btw 團長如果開大可以慳返招石化

好下次識做

終於夠料 下隻到藍金

D人話而家出個隻綠班屈機

有D想換

我都想換

其實依句點解
想要神速多

可以準備RE

勿扑 咁佛送好多

每round開始時損失幾多血就補番損失量既20%

我抽極都無破防同石化

有冇黑到咁
追多70抽得隻肥仔

all in左?

無，見上面巴打咁歐出兩粒SSR，跟咗20抽啫

見到綠妹係粒幣你知我幾咁憤怒

係神速

都唔知留幣換英定升必殺好

下個到你啦

必殺應該遲D會出野比佢地食黎升

搞到我好想抽多3下

或者唔用住都係一個選擇

抽
抽抽
抽抽抽

萬突

夠打夠打

留住算，加唔係好多

屌 好撚黑 最尾先係咁出石化 同要一轉位就合上3星

後邊真係係咁出石化 好爽

跟中彩幣一粒

有冇咁易中

岩岩一石抽中 心諗紅skip一定唔中
點知中埋隻雷帝

依家綠團 高瑟 雷帝夠唔夠爆機

好感動

今日個個都中

想要

爆機預告咁好睇既

咁其實雷帝係咪唔應該同綠團放一齊？
因為雷帝招挑釁 咁綠團咪反擊唔到

其實都可以 雷帝放挑釁 綠團就慢慢出技打人 打幾下又有大 又夠秒一隻

有冇師兄可以分享下配裝心得 我依加隻隻鳩塞4件攻

你有咩角先

唔該哂巴打

其實好多sr好好用

弓手 封 攻擊技同構技

綠雷 加攻

有冇人升呢隻配威壓出絕招 鬥級有d低

屌⋯⋯

如果general嚟講 輸出 坦 support 應該點配裝

你已經勁到玩埋SR

大技有得合又無理由唔合
呢隻野我都係升到sr就停左 唔知點咁

係咪每7日就一張SSR卷，
長玩咪唔洗點課

輸出就一定4攻2防 坦就4血2防 support我高瑟都係諗住4血2防 唔知其他巴打係點

入角食經順便姐

唔撚課了 都抽唔到既

好撚佛

好撚正， 開視野 ios 唔知得唔得

btw 其實搵緊熱門角色技能中譯 有冇懶人傳送門 好多技要配合

全部靚牌

有無人加好友？

+我435263899

升RANK 再升爆佢技 你會發覺低LV角做配件仲好

單體升威壓定綠班好
威壓係咪可以打紅魔神？

想問下呢關點開始？一㩒就斷線

唔好撳入務，自己入城捐10萬精

我係食材嗰關開始唔到

好似係要做完其他城既呢個任務先

係咪要等多10日先有新野

已加

抽埋今次堆石都唔中綠妹就唔課了
等7日養生抽

btw岩岩max左威壓技

360石抽到110石
中左3個彩幣同藍diane加埋佢

pish

應該係第6章

唔洗抽啦，一齊升豬仔重好

成日㩒home 熄一熄game 就重啟隻game, 有冇得較

岩岩重刷 20抽中 綠團

決定開波

可惜再20抽0ssr

玩住先....等藍金

係咪一開始主線果隻

ios冇

屌你

gamewith綜合最強將藍金排第二
第一竟然係威壓

紅色sr

靚抽

btw岩岩用過人地隻綠幣班 勁撚到痴線

風向日日變

我話紅豬勁過佢打肥仔

邊隻

唯一不變就係藍金

頂 搞到我都想抽 見咁多人都中

今日用彩幣換個隻2招技都打全體 cls

交完最後幾個任 無獎勵既 ssr進化吊飾無多到既 係咪中bug

裝備進化吊飾黎

裝備唔係得進化石咩

想請問呢3招技副作用點解？ 威壓果招係用呢招技果陣2倍爆撃😑❓❓

升邊隻做ur先 好迷惘

係，個樣好似

最後升UR果d任既獎勵wor

邊度可以搵返出黎

哦，係進化角既

點解會無架

少左3粒

抽到啦仆街 屌啦星

隻綠妹好痴線 第一round就秒咗我隻藍金

80金幣換來一隻bitch

早知一早抽女子機

推緣團>藍金>高瑟/威壓佬

搭單問埋會唔會換呢堆野

80金幣值得咩

為左抽佢已經百幾個金幣

一般唔會 第4果個自己決定

隻幣班真係弱智

又帶風向
btw勁喺邊？

魔神團長一出咪又係收皮

2技偷攻防
1技AOE
打到仆街

頭先明明交左UR金個任 而家又話我未解既

岩岩PVP打到2242分 撞到個鑽2 比佢隻綠團打到仆街
嬲嬲地走去10抽 跟住中咗綠團

同埋升兩隻UR到60lv個任交左都係唔見有獎勵

好想換佢

我要忍住換瑪琳

瑪琳同高瑟d技玩輔助 班係痴撚線不過依家先得2個幣 有排都未換到

我攬住隻豬算

真係個個都中

我有4個幣，唔知抽唔抽好

點先有金果個UR任

我差4隻就齊圖鑑又唔係好想繼續抽落去

歐洲到

原來是歐洲人

岩岩發現原來我可以換多一個幣番黎屌 有D想抽埋佢去換

差紅diane 綠金 高瑟同金個FD

前後有冇100抽

抽曬30抽真係中得一個幣，可以換了
而家好掙扎

有呀
岩先抽左80抽計埋之前抽左40抽

我400抽up圖鑑仲差6隻

丫 唔記得左隻藍班 差5隻先岩

Sor 差8隻先岩

仆街 抽到100%先中2隻SSR 有冇咁黑

100% 0 隻先叫黑

利申 試過

咁都叫黑

唔怪得咁好死送SSR
根本勁個D全部都無得抽

我係100%左再抽多次先中 咁係咪100%0隻

台仔都講到好勁果隻班

kekeke吹到強奪班同呢隻係一個打王用，一個打全世界用

邊隻打全世界

新嗰隻班，話係超高配版強奪

再一次100% 0SSR痴線

其實係真心勁 全體奪取 重要20%UP
PVE PVP都屈哂

你吹奏到我好想換呀屌，我仲要冇強奪

我都幾肯定之後D一線角色都係放哂落幣換店
咁睇落都幾坑

抽多次 中得1隻重複 總共390石 3SSR 2重複

同我一樣喎

幾百石嗰啲巴打係冇抽過定課金

咁多角 換得幾多
深坑黎 抽重複換角 重伏過抽指定角

我咪幾百石
到而家抽咗70抽 課咗2舊水

抽左40抽之後就無再抽了 儲到今日
仲有120石淨

而家有60金 聽日果隻炎爆我有 一次過換埋 夠5個換高瑟/瑪琳

淨係課左58吊飾包

一野7萬轟肥仔

我仲未夠岩先柒左用25個金幣抽番5個金幣番黎

抽左20抽之後一樣儲到今日 估唔到咁

唔同

我好鍾意班 所以好想換

求中譯

有冇巴打知個保底SSR可唔可以留下個pool

課金囉
隻game一定隔半個月至1個月出新角 又屈過依批 放落幣商

講到咁勁 我都想換

一直都唔太鍾意佢，件衫核突 mk樣 技柒 又要殺團長。 但佢同仙女段感情好撚感人

淨係長情已經唔話得 加上佢細個同獸人老爹個到 睇到我
殺團長佢都好鳩結架喎話哂兩個都係老死

我換完佢我應該等魔神團長先換

1. 打有buff既人2倍
2. 完turn會食多30%電damage
3.自帶2倍暴率

反而覺得魔神團長係伏

基傷唔夠綠團高
超必係勁但撞到吸珠會變傻仔..

瑪琳似勁

瑪琳同高瑟都勁

想儲咋
如果講勁嘅話除左依家隻班之外就係瑪琳
1技扣人3粒珠 2技開全體盾比隊友 必友 封2RD攻擊技 被動一開波成隊加一粒珠

高瑟招被動要唔比人打佢先會幫成隊加攻

我覺得之後班+高瑟會好癲

升技rank真係好勁 仲有封攻

瑪林就唔知

如果班係主流 呢招戰技就廢
打全體

佢勁在1同2技

係不過佢2技加技LV係正 但一隊得3隻 邊擺到咁多SUP角
我寧願落瑪琳

瑪琳仲勁

即係愈打得耐 雷神愈高攻？ 係咁30%疊上去

抽唔抽埋100石好
睇下有冇機會換班

4隻都要人換 真係好仆街

四大天王，得一可安天下

btw e 家 雷神 綠團 威壓推圖勁慢， 雷神全體技低傷 2技撞團長

差幾多個幣先？差一兩個嘅話未抽 差3,4個就算啦遲D先有姐

強奪班 減防+Debuff
再加埋綠妹咁撚高輸出 秒天秒地
諗起都扯扯地

加隻雷神檔傷

瑪琳同魔神團長合技

所以先唔想換團長

魔團唔急換

\
KEKEKE圖

邊到黎既消息 咁快手

屌 望一望番game 都要重啟 好on9

點整出黎

禁住個人

唔知班配咩裝好

應該攻防？

屌 好想抽埋佢換佢番黎

你換左啦

未呀 用埋金幣換都仲差2個幣 諗緊抽唔抽

一齊抽

我抽緊

咁快手

第一個已經炒左

仲有幾多抽

抽哂啦炒哂

唉 我都係等聽日再睇下點先算

依家差一個幣就換到

慶慶地走去課SSR必中券先，而家個勢就算中幣都唔蝕

最怕中其他垃圾SSR

成班入哂坑

真係想重複去換仲好

我都想落去課個10LV rank up

太鍾意班

好痴線你地

我勁既SSR得神速同高瑟未中，同埋評價網吹奏既白頭佬

趁D人未升哂班
我而家谷PVP些鑽先訓

咁你唔怕抽啦 咁大機會中重複 到時換隻班返黎屌打世界

我差高瑟未中

留意返係勁既SSR，班產廢大把未中

頭先睇巴打講話10-30rank禮包有250石

睇黎7點錢關打唔到 打12點算

咁多

130石姐 無250咁多

搞掂保底抽

換左隻班 D時裝唔可以同紅綠藍班共通

清晒體

宜家可以auto刷extreme 1 同2 boss

6萬幾戰力，想打ssr吊飾又唔夠打。想升多一隻上ur呀

你而家9萬戰？

邊隻叫綠妹

點跟

過8萬7多

boss2 冇咁難auto，係debuff多，放金自動解晒

我覺得1村雷神難打好多
暫時打左3條村 發覺3村最易

洗唔洗咁快

睇完黎緊個2隻要換返黎既就肯定要留料升，瑪琳同紅眼鏡

換左班未

係，村1大力易死，要入盾，補，再高幾千戰力先易

我用綠團 雷神 金 都好難打 食左飯先8萬8多佢少少

唔換依隻，我pvp用金奶一下解到

打pve就勁既

綠團 打pve最後玩反cup就好，前段冇乜力

係有幾次都係靠佢殘血反CUP

370615576 求好友

唉，忍唔到手換撚咗隻班

終於8萬1戰

得隻班有用

藍班唔是最廢嗰隻班咩

咁係佢依3隻入面 算做最有用架啦

我諗換個幾隻角應該除左魔團之外全部著住佢地件聖騎甲

yes，發覺班進化咗嗰件甲又做得幾撚型

係 但都係想佢著番平時個件多D有D想買精靈王個件比佢

抽完感覺係，中左六合彩頭獎，再睇真d張飛已經過期期

首抽定點

二抽

邊隻係紅豬?

全Sup角

有無方法知放浪商人係邊度出沒

pvp 應該用邊幾隻 唔夠打

咁都唔夠打 擺明係你唔識用

所以咪問應該點打

諗到佢開獎之前同之後嘅心情

官網唔見有email既 我想問下佢點解交完任無獎勵

雷帝 威壓同綠屬單體女升邊隻上ur先好？ 已經升好左藍高瑟同藍金

有冇魔神hard教學 次次都輸

高瑟同藍金都唔係輸出角，你可以威壓同神速揀一隻鍾意啲既黎升先

新手報到 無課玩左幾日
感覺打單體boss好慢
金個老死有無用?
如果小課一下 應該目標邊隻? 目前有2個SSR幣
感謝

流浪商人啲武器買唔買好?
30石一把好貴

差d升左雷帝 唔該巴打

雷帝係坦，你冇其他坦既話遲早都要升，只不過係你而家個處境升輸出角打關會快啲咁解

件甲型到

升完神速，下隻應該升藍金,綠班,藍高瑟定威壓好?

終於4村都5心

換個隻綠班勁唔勁？

決定左升神速

玩左幾日 非曬命 真心問下仲玩唔玩到落去 打到後面Chapter 4鬥級完全唔夠高 打唔贏

刷exp關刷到50lv先講
之後刷1-2村 5心心
Ssr裝備

紅字已解釋打唔贏原因

同埋你升曬滿lv先推啦
識人首抽1隻SSR都爆到後期，你咁多一線角點會唔得

應該主升邊幾隻先 巨人ur係咪唔好升住

咁神速定綠團先?

up

點解有時PVP一入去未出招就話我輸既?

今期隻班

取代金個老死 既位置?

金個老死有無用? 冇乜用
暫時打單體最大力係神速
建議練藍金

ok

藍金 眼鏡 加隻單體攻夠爆機

飛鼠巴依家隊野係點

想問隻威壓值唔值得換？

5次唔中SSR，終於到保底，但中隻廢班，真心灰

Ssr卷中高瑟 但我有了

有多幣可以換
打魔神好用

首抽高瑟同綠班後未抽過 係咪應該抽下人好d 200幾石

隻game d石唔撚洗留啦 抽多d唔中都可以儲coins換

新手求首抽選擇
藍高瑟 + 綠班(強奪)
綠團長 + 藍史雷達(威壓)
藍高瑟 + 紅豪瑟(暴風)
藍高瑟 + 藍金 + 紅黛安娜

請問係唔係高瑟+強奪班 最好?
團長+威壓第2 OK?
金同巨人好似主線有送,所以3隻SSR果隻反而冇用?

最勁果幾隻都冇得抽只可以換

頭先張ssr卷抽左 重複高瑟係咪留幣

最勁個隻未出 基本上咩game合作最勁都傲慢

第一組可以開得局

所以唔敢咁快出

等你班課長課到咁上下再出 fatfat

Thanks.
另外3組如果送俾人算唔算伏緊朋友?

叫佢地淘寶淘個帳仲好

白貓合作隻傲慢抽左返黎冇乜點玩過
跟得設定太足...12點先係最強
平時收工已經日落唔用得
放假咁早又起唔到身

你確定呢隻驚唔係咁？

虹幣金PVP勁到仆街

呢三隻係咪可以開局 之後要點組先好

最好唔好啦雖然佢真係好撚屈

爆左機

比如大招天上天下唯我獨尊可以秒殺加1回無敵咁

用唔到真係抽黎J咩

需要追團長?

真心唔好,冇pick up情況下好難追
利申抽左100抽左右都冇綠團

300抽都冇 自己諗

啲石都係用黎抽角 定轉抽裝備

Sr威壓定換隻ssr威壓好

留黎抽角

裝備可以刷，唔使抽

洗5洗重刷？5洗的話應該升邊隻先？

升曬啲SR先

SR

連續三次十連0彩鑽,有冇咁手臭呀

正常情況

忍手儲石算
諗緊用唔用金幣換爆炎個條女

自動刷關依隊

肥仔依隊，隻鐵面減攻太好用，豬仔做輸出

如果有其他減攻角都會轉

87K

宜家唔知點組好，好似隻隻都勁但組得3隻打

玩左一日
第39話唔夠過

有冇強勁好友幫忙？

50抽得綠團+綠金

自動打怪係攻擊型?

睇你想打乜

刷關 雷帝，金奶，加隻輸出
肥仔 威壓，弓手，奶

建議升咗刷關隊先

有綠團贏咗啦

邊隻SR升先

我諗佢係想講SSR

呢度啲巴打吹奏伊莉莎白

乜關都係依隊

應該得隻超級綠龍唔可以100%自動

我真係講SR

最慘依關唔出得綠團呢

i mean 個AI設定
用攻擊型成日卡左一堆技係到

咁升紅女主

Sup角既必殺技等級 對Main角能力有冇影響

原本最左邊個設定

減攻真係咁好用

同人打肥仔hard見最易係入隻加攻 / 減防 + 威壓，3rnd 過1個phase，6rnd 前完場

依隻就黎有得換

睇技打乜都得

加全體技rank 應該打肥仔勁好用，下下石化

終於唔使卡手牌

彩幣限定隻隻都咁撚勁，換死人咩

第二招技唔明咩意思

一變身就好串
串得黎好型

升技rank真係好過分

全部rank2起跳，啲技打落去拍拍聲動要加乘能力

升技rank

由佢了 唔想再升新角住
又要再刷過LV 覺醒 親密 裝
想死

招招rank2仲得了

你隻金用緊咩裝

係，等新角先諗

pvp見到應該想死

全部人pvp都用依隻到時

攻，防

用唔用20金幣換威壓 好

新手

Rank 20 有綠團 綠金 水金

定等換雷帝

雷帝冇得換 要抽

另外想問補底

而家80%

係唔係抽多一次 就必中

定抽多口變100% 再10抽先必中

咁變左100% 單抽得唔得

咁金幣 換威壓最好？

係要100%再抽先必中

想問下藍金升UR個任點先開到
主線而家打到43中間卡左
係要過曬43先開到？

隻藍金已經UR左 想拎佢粒SSR石升野

我完左主線都未開到
我估要等更新

暫時係

主線最後升兩隻60 我交完任無獎勵果粒ssr進化吊飾係咪中左bug

100% 要單抽得唔得

係掛

唔得

唔知喎咁 不過10抽好D 多數2隻SSR

咁點算

兩隻60個任冇進化吊飾架

係兩隻升UR個任先有

係咩 咁最後同豬傾計果個係咪都無 邊度有得睇返任務報酬

任務個版有

睇唔返主線果d

彩幣其實點拎？

新手求好友
157719134

重覆SSR

卡緊主線43

湯巴都叫新手

重刷咗？

新帳

拎咗巴打送嘅帳

Added

added

重玩係棄驚既先兆

識玩，有個歐洲帳差好遠

如果再練多次應該真係要棄

玩左成個星期都未5心晒D城,太多野了

我都係,卡左兩日,岩岩上youtube搵平民打法

有虹幣金咩

試試先

飛巴你隻鐵面有冇升過技

373992190
刪左湯巴個舊帳 多番一個位 求加

想問下主力係咪要放main位人地先會用到你隻英
我發現玩咗咁多日無人加過我好友 好友list完全無人

加我新帳

YES

講錯，唔係Main位，係要入去人物度揀右上皇冠

ssr裝要70萬

原來係咁 唔該巴打 一直放緊隻廢英比人用

冇，

id係咩

157719134
我加咗你

咁快24lv

個帳本身有進度

保底中班條女 係咪可以留石？

依條女都唔係正印

呢個唔係班條女

講錯 係條女like佢

318286956

新手求好友

31-50rk禮包250石盛惠4800yen

終於有八萬二戰力...

隻金咁高攻

之後升咩卡ur好

果d support係咪都要升

想問下如果伴角都係UR 60級對提升闘級有無幫助？

有1%

玩左幾左，唔夠料升UR，下隻升邊隻好？

日

可以揀升左高瑟先同隔離隻藍金同第3行第2隻個條女

感謝

咁多SSR仲有咁多石

課咗成長月卡

咩係成長月卡

終於打贏一次殲滅戰EX

rank up pack 同月卡？

肥仔EX？

我叫咗rank 做成長 其他game成日叫成長禮包

冇高瑟同綠團打 PVP
比人撚狗咁撚

隻綠團開 Revenge
一定要用必殺秒
一係要送一隻頭 自殺式殺佢

高瑟係咁封妨害
人地加多隻弱點角根本冇得玩
傷害一定唔夠佢高

有神快拜
用咩隊打

有冇藍金？石化佢地

隻高瑟第一 Round 封妨害石唔到的
除非咁啱第一回合 撞到兩星靈槍
仲要先手

其實都係差唔多
兩隻威壓 兩隻奶金 對面一隻強奪班 我一隻神速
簡單黎講就係降攻防＋破盾＋石化＋高傷害 咁就穩陣

自己無高瑟…一係換一隻算…但差個ssr幣…又無雷帝…真係打西咩

我升緊隻幣班 唔知用佢打肥仔係點

作用一樣
但幣班必殺再勁D 基本魔神半廢

幣班必殺就再吸佢攻防 綠班就偷珠 不過如果隊友有高瑟嘅話用幣班好D

綠妹齊裝+覺3
戰力都低低地 \

雖然打落係勁

幣班係紅色嗰隻？

緣班真係最正偷攻防，地方的肥仔需要你

綠 依家有得換個隻

升完飛巴係咪會帶我飛 前日諗住邀你打肥仔 你唔so我

要上debuff先好出攻技

7000攻上其本上係得佢有

最抽睇下中唔中幣 等今晚11點換紅高瑟

Thanks

仲有5日先換喎

諗緊升左佢先定幣班先

我刷緊自動關，冇睇到

你升完一齊打ex

係咁耐架咩

係咪用攻防裝好D

一個禮拜換一次應該

班一定係打肥仔，pvp易俾人破

都係建議升可以刷pve同肥仔角先，之後先諗pvp

係

血裝現時少用到

換既話高瑟好定綠班好？
照計2隻pvp/pve都可以用

我依家升左依4隻做主力同pvp 應該都係升埋幣班先好d?
pvp我無高瑟有時比人屈到想死

換左綠班 吸魔神係好爽 但石化會連埋強奪個buff整走
隊友要配合

飛巴有無打pvp
我卡咗係金1

飛鼠巴你隻綠妹點上7K攻?

但係奶金都係用攻防？我諗住比血防佢用撐高d pvp好易比人兩三下秒 有時又抽唔到回血卡 同埋雷神我都想轉做血防做全坦

綠班d技要擺頭一兩個位 之後再比隊友補刀

你有無食加10%戰力嘅

我奶金血防 雷帝全防
幣班唔知用乜
佢唔吸攻好細力

有呀 食到無哂 但又唔想刷食材

雷神直頭3套防咁癲？

血防裝谷戰力真心勁

谷高防 搏出忍耐

邊隻班係打肥仔用 藍班

你個隻幾多防我諗緊血防定全防好

血量對鬥級數值加乘超大

有藍綠班同神速, 應該覺醒邊隻先?

宜家冇打，重係金5

其實眼鏡招技得1rnd通常，留完攻技就好易破

唔計絆4700

無時裝 覺3

多成千二防

.跟

我都係全防

對面如果有眼鏡加藍金就煩到仆街 我PVP用綠團 雷神 藍金 唔係比佢封技就石化 煩撚到

真係全防好？我仲諗住谷血比佢 就算遇到神速依D 都唔會比佢扣咁多

綠團同雷神分開打pvp

入多隻攻擊單輸出

姐係我綠團做SUP位 換隻威嚇入去打？

好 一陣試下
多謝大師指點

HANA巴咁快升好隻班

下次試extreme先

你搞到我想課318個吊飾包

似乎吸完可以頂得住D傷 唔駛下下石化
隻班仲棍棍有力

係 你吸完佢 佢打落黎唔痛

就係要減攻，有佢r鐵面可以收返

但R面 減成75好撚多

等我刷埋全套防裝比雷神先

打錢

65lvl覺4全ssr裝攻防，好感5，一件ur武係浪人到買

你粒珠都係SSR？

仲未打到出黎呀

我都想主練佢

PVP
奶金＋威壓＋神速＋綠團
有無睇頭

完美卡關， 燒35體都輸

我都係咁
不過諗住換綠班代威壓

射埋120 粒石落海

PVP我覺得威壓好D 可以破對面雷神D防技

巴打打到邊
打到2400上極都上唔倒2500
先諗住升埋隻綠團換走紅班

我第一個星期冇打到得銀5
依家仲係上到銀3

邊度睇到裝stat個上下限 之前唔知邊度見到

禁入件裝個數值就見到

終於出

手動定自動

手動

diu 金上鑽要升格試 3場2勝

打得好快我依家先銀3

3UR手動先打到?

琴晚爆石打 怕之後個個戰力上哂唔夠打
趁而家夠肝打定

依關3村 要9萬戰 我食埋野先9萬1 同埋我鍾意手動玩依隻
要用腦諗好正

991978085
招FRD打EX

有冇人會做哂每日千滅戰任務
要刷木一八戰好哂體力

我2村手動夠打 自動我怕輸

2村我都係手動打 你用咩隊自動

咩隊

刷聖杯真係地獄

MAX技大劍 幣班 奶金 後面綠妹

已經爆左機

ok，等我

個砦之正門係邊

想打綠書

定今日冇架

緣團 藍金 高瑟 未試過自動

屌 睇錯野我無高瑟 想自動都唔得

冇既

有冇人有綠團首抽脹

加左 等我刷場EX出來

要去食飯先

點樣轉好友個icon

有啲迷惘...應該點練野先刷裝先定係打殲滅戰先？

想問紅豬係咪呢隻?

係 隻驚得一隻豬

想問開唔開得

風佬個貫通有咩用

好正

豬仔世界第一

紅豬正確

勁在一技無視防禦?

好穩 破唔到防照打到

1技無防攻擊
2技冇得出buff / debuff
大技破肥仔盾

Ssr 裝 村任打耐

有無人知打肥豬王點先拎倒特別報酬

求carry hard 肥仔

點解粒防珠咁難出

打完
好似未add你
add咗先下次畀你打

random出

到第三次保底

中咩先

要抽多十抽先知

巴打你ALL IN咁濟

高瑟配攻定防裝?

抽極都唔中仆街雷帝
彩幣都十粒

佢要彩幣拎啲角有冇邊隻勁

想問下，打pvp個到點樣換裝備?
我發覺自己長期空身

差佢先齊圖鑑？

PVP唔計裝好似

咁撚公平?
純計人物

有冇巴打試過ios 轉去電腦模擬器 d石會唔會消失 有冇事？

Random刷好定就咁刷hard關3%易出？

有啦

AUTO?

打到2000分轉打上級 就計番轉
2000分前就淨計角色 覺醒 時裝

仆街啲聖杯重難出過裝備

打魔神好似重快
但係你知唔知點先有特別報酬

主線出到幾得話?
啱啱靠朋友隻紅豬過到43

46

痴線我仲未刷到一粒ssr防

唔知隻game 出新角 pick up 有幾多 好似公主咁都唔易抽

巴打你係咪有兩個ac一個叫真冬一個叫真香

我會做任反正攻裝要多幾件都得

真香另一位巴打黎

頂 以為你喇癲玩成兩個帳

你地會唔會每日用5石買KEY打SSR吊飾

打完43 無野打直去46
係要升2隻UR..

依家有少少想 太多野要升

我岩岩先留意倒
可以順便打錢 應該會KEEP住買幾日

2星進化魔法書
你地會打1,2階定打最高用3,4星換返黎?

走場唔會扣體？

我發覺自己D石 好多時候都用咗係抽以外既地方
時裝 刷覺醒 買體 買PVP 而家買埋KEY

會扣 所以咪話用體力換

正常我都係咁我買時裝 pvp 同體就用其他買

頂 我仲以為可以用體水換條key
姐係買完粒野之後可以不停出出入入咁SL刷到出金？

重有依招

係 好多日本仔都係咁刷

防珠關EX次次用人地隻高瑟都會炒車 唔識點用佢下下佢都比人針住打 cls

試下先

一心抽團長同神速 點解要出隻白頭佬

咁巴打你咪勁多吊飾

我都係今朝先知 諗住今晚試下刷
但黑起上黎隨時10幾廿支水都冇

諗起早幾日唔知邊條歐撚貼張圖成2粒SSR吊飾

我要聖杯呀

5星聖杯得2%

肥豬王EX呢？

廢屬ssr你地點處理??

冇睇肥豬ex幾多，不過都唔多應該

留

雖然最廢都勁過sr
但拆出黎要錢

係，我方入啲副角到

佢好似唔係計機率
係咩特別報酬 但睇唔明日文

講緊場主多個箱

其實打ex都唔係好穩陣 次次死剩團長

自己都做左歐撚添

我唔識用高瑟打依關

咩生存咩咩咩 完全睇唔明

好彩又有 唔洗再打

屌 我打左十幾場都未出

係咪唔可以有一隻人死？我試過死左會無左個箱

我轉左用緣刀女打 高瑟成日比人秒 第二回奶金冇補血就等死

我要借人地個隻神速或者幣班打先穩 自己隊打都好易炒

哇頂 刷咗幾多次

全部冇死過關

2,3支體水好似

以為得一粒 點知出到去又多一粒 差一粒就UR到幣班

想上一隻上覺5都好難

啲聖杯出唔出好睇運

快到 點跟

仲要刷多3粒超進

升升下先發覺原來未做完主線

去打pvp放鬆下先

仲要刷好多粒其實 神速又未升

我重RE緊刷咗4條體都未有

個箱咩色?

想棄驚 想帳黑到
課完咩綠團綠班神速乜鳩都冇

慢慢啦 反正7日送你一張卷

正常應該係咁 2%

同刷首抽一樣

5條村都5心了 冇哂石拎

咁快我去到3村先5心

想問送嗰隻sr團長升到上UR好唔好用？

做主線到後面點都要升

金色先係SSR

都係弱點攻擊 但無神速咁自帶DEBUFF
比較少人用 但解任要升滿

殺完5場再刷過

第一次將條防腰洗到頂數值

放棄 刷咗6條體

搞到我呢個非洲人都唔敢刷

又要放返張圖上黎

一陣11點先再刷刷番粒防珠先

SSR裝係咪可以直接升 唔洗理數值

有得洗?
唔係跌出黎點就點?

數值廢我會重刷 一係比石洗

有 禁個裝數值下邊有排細字

仲未刷到粒珠

比d心機 要手動刷好攰

我要手動之如仲要搵到勁嘅朋友先得

rich
覺醒完仲有副屬

咁快覺醒 我去到+5算

覺完再可以+5
我頂屬先覺
得兩條腰帶頂

早覺早享受
我唔抽都用黎刷副屬

想問如果我抽既ssr得高瑟 藍班 綠班
送既金應該配比高瑟合技定升佢黎用？

我驚佢會出UR裝所以唔敢覺同洗

唔會咁快掛 呢筆錢都未賺夠
我諗起馬半年先出比你肝

邊計得咁多
就好似D幣角遲早有得抽 但都唔會咁快 打自己臉
唔係點引D人課金

藍金目前係必要角色
點都放主隊

我的媽 保底終於出左

覺醒係咪要觸發殲滅戰去拎

中左SSR係未會扣保底值,
我抽左3次都係20%

儲到100%保底中完就會變番0

屌 終於出第一粒

邊條傻鳩偷偷地負皮

想問藍班加雷瑟可唔可以開局呀

我刷左幾粒鐘先出架

pvp咁多人食野打

見到好60lvl 8萬幾戰想先手

唔食唔得

新活動

尋日換完威壓, 今日單抽中

有咩

仆街 開開心心咁等到第7日 比隻咁嘅嘢我
佢有冇用

隻game都叫會搞活動
我上隻game last idea
而且家玩呢隻真係覺得好佛

好波 拎到個coin

se
叻孖寶

吊飾活動呀

嘩屌 仲要送吊飾

SE就算鳩數啦

都係刷下素材
有得送SSR吊飾 算係咁

見到了 好撚佛

我愛叻媽寶 唔洗用石已經差唔多頂

紅魔人打完1次之後要點開

聽日有得換紅高瑟 睇完啲技覺得好痴線

5日後喎 做咩個個都唔睇前面D宇

伊莉莎白 生日快樂

係喎
隻野好似好勁咁
幫全隊升技lv

直頭過分

係唔差 但係咪要2LV卡先升到 我驚個張會卡

佢係1LV已經幫到隊友加定要2LV

1lvl 一位，2lvl全隊

痴線

重唔無限石化？

係咪可以指定升邊個隊友

等你測試

SSR 裝大家都係做村任定有其他方面拎

未有5個幣住 等D有十幾個幣嘅巴打黎做白老鼠先

寫係我方一位，應該自選

村任/直接刷你想要嗰件SSR

咁幾正

岩岩夠料升藍金/高瑟，簡邊隻升好

比我會揀藍金
可以打魔神 又可以解嘲諷 全反擊

想問下咁多位巴打 應該邊隻上ur先？

路人打魔神係咪hard都打得?
唔洗夾既情況下

第三個係點解

用女角組隊 唔計絆

THX

入左條女落去都唔得嘅

+攻既部位會唔會用返攻裝會加多d? 定無分別

可能要成隊

見咁多人打防裝係咩角適合用

隻隻都岩用防套2件就有效果

聽日再試下

基本大部分攻擊角都係用4攻2防 CP值最高

求解答

今日係伊前莎白生日 送禮有10倍效果

*莉

無佢想要個件野

咩係送禮

同酒館D人講野之後可以送禮物比佢加愛情度

愛情度有咩用

拎石

隊巴遠巴你地解左UR金個任務未

5支水都未有SSR鏈

下一場就出

我屌你老母幣班！！！

未 唔知點解鎖

一野吸血又回滿

第三個係要用咩隊?

藍金

咩事

咁應該未更新

??

想問下你地開到ur金個任未

雷帝pve係咪都有用？
諗緊升佢定藍金先…

比個金3用幣班屈我機 扣3X分

再吸你攻防？

先手秒唔倒佢
之後強奪再吸血 痛到仆街

我唔係好明佢戰技係點解 回血定點

最白痴係一張2lv卡回滿

有冇咁多

試過打到佢過半比佢強奪
再2lv卡 回到滿

聽落重恐怖過下星期高瑟…

而家唔多敢打 唔知會唔會有保階級機制 定一輸就跌番落金

清日任點都要打下…無咁多綠班掛…

我打下級算

全隊女角

thanks

其實古利亞摩爾幾勁
接近全防技 名符其實既血牛

下期換到紅高瑟 而家呢隻係咪可以入雪櫃

有圖？

依個

幣班有打過，係難搞

全體偷攻防

一係妙佢，一係殺攻手先

依個未開，應該第6章

幣高瑟x幣班x神速

玩晒啦

幣高，奶，豬仔

豬仔1050%撞一隻死一隻

豬仔本身係親生豬，想唔勁都難

EX魔神 有冇人玩?

如果跟劇情應該係喺王都救Diane果時先有呢個任

係就開，咩隊

+左

5次10連0隻SSR
今次一岀就岀返3隻

隻豬痴撚線

有你隻幣班，肥仔ex好快死

豬仔係好大力，諗隻升爆佢

想換隻幣班返黎

肥仔開到盾強奪有無用?

遲D夠幣再升 唔小心換走哂

有，phase3 我見你偷咗30%，我留咗石化

再刷下關先

等我換幣班先，留住夠料再先

點解你哋咁多SSR幣

真香巴升得咁快

痴撚線 抽左8次10連都冇團長同神速

飛鼠巴仲快
車尾燈都見唔到

8次
我40次都冇 講緊10抽

威壓放左招封防技可以唔洗出石化
留返下1rd

讀心咁 係咁出啲唔想要既

有無人可以加好友？

幣班係咪低能，偷完防，神速一下一隻

爆傷大技20萬up

++

想問下 應該升邊隻 ur先

藍金/威壓

我主力得 綠團 藍金 威壓

唔知係咪幣班太屈 招強奪卡成日都抽唔到
試過三星吸三隻再用三星AOE
1隻3 4萬

睇黎要all in埋果小小石去抽

吸3隻真係過分

入埋紅眼鏡重得了

幣班，紅眼鏡，豬仔

587100001 求+

EX有冇巴

幣班同綠班係咪唔同？

應該同紅眼鏡夾到仆街

2星變3星係兩個次元

我都準備放棄藍眼鏡了

幣班係綠班完全上位版

已加
157719134

睇大家個陣…雷帝係咪已經無用

你哋吹奏到咁

其實我同問， 但藍金升黎都唔會加補量，睇%? 而佢1技都係貪佢有石化姐？

btw ~想問埋忍耐率係咩黎同埋 點解雷帝pvp 出場高過大隻佬？ 西帝1技低傷到笑 而要有二技先挑釁mn人但大隻佬天生技就係挑釁

仲要多1個幣先換到幣班

有無20sr幣換？

清完村任可以黎多2次10抽

黑撚到

可以了 thx

中重複先好

歐洲人保底3隻
非洲人保底真係得1隻

我明呀

EX肥仔 Phase3 幣招強奪好撚有用

幣班你地會用攻裝定血裝

你地吹到咁抽三個十抽想中虹幣

點知比隻綠瘦金黎

想問大家去邊升帳lv?, btw 其實係咪ssr 就夠用， 我見ur 都係升得少少數值， 隻game 同一隻角色唔可以放兩隻， 好驚升完出重複角 好似班咁

頭先2次10抽都中一個虹幣 第一次中重複咁開心

8次保底未試過多過1隻

EX肥仔即係殲滅戰?
見巴哈有人話佢殲滅戰HARD以上無用

血 你唔吸人出攻裝都係無力
無血比人集火頂唔住

話唔定全防都可行 天生帶30忍耐
全防+吸防唔知屈唔屈到

等人試

8次保底
課咗幾多

你唔扣防 分分鐘石化都比人忍耐
而且強奪當防守招用都得

台仔信唔過

幣班幣高瑟都痴晒線
幣瑪琳仲得了嘅

信巴打換佢老味

冇咁多虹幣換3隻

保課非洲表示換一隻都好撚難

3萬羊到

可能我玩得小手機GAME 真係未見過D強角要換 仲要4隻都要換

仲要個池咁大，一個星期換一次
今次換唔到都唔知幾時再輪到佢

雷帝個玩法可能好少人知

佢技到5粒，唔好出大技，開盾

全部打落去變忍耐

人地大技打落我到扣4000千

最重要要解幣班偷防

係勁到爆，先手基本上扣一半

瑪林唔洗換

要紅眼鏡好過

唔洗換?

信波巴

瑪林我諗都要觀望下
不過應該夠幣換

睇過點組都放唔到入隊

如果用幣班減防，紅眼加技rank，咁一係落打手，一係奶玩石化，瑪林變咗冇位入

唔知點排pvp好了

咩角都有啦喎

紅女豬係咪都要落
但我就嚟100抽都未抽到

隻隻都好似有用咁

歐洲人既煩惱

紅豬勁係無防攻，2技2lvl變擋出buff/debuff

打肥仔ex，pvp都好用

最重要好高傷打肥仔

課金姐 非到仆街

幣班

一係奶，一係雷帝

輸出角

後備呢?

btw你覺得用全防好無

個盾係咪1星 扣住唔合？ 另外忍耐唔係剩係防異常狀態?

最後一句咩意思

全防俾邊個？

後備落眼鏡，等紅眼鏡出

個課金王又黎啦

防傷架

到5珠開盾全部傷變忍耐，對手再高攻都係都幾百

pve， pvp場已試

對手有幣班既，佢出強奪就減咗雷帝防，人地就打得入

咁用奶金清debuff? 打算pvp 綠團 雷帝 未諗到 第三同埋 sub 用金定威壓好

幣班

岩岩玩綠妹 幣班 雷帝 後備奶金
效果唔錯

Pvp 俾 眼鏡 禁debuff 先 嘅話神速真係即時被廢

依家金幣有乜好換

多謝呢條女比我重複中3次 可以換班

佢好慘本身已經配件命

你隻班用緊咩裝

空裝 刷緊比佢應該防血

超進化係咪淨係得65?

屌 個裝任係咁耳環介指耳環介指咁LOOP

其實眼鏡個招debuff係點解

封對家骷髏骨頭既技

姐係帶debuff嘅技

想請教下今日速魔法書6階用咩陣打比較好?我轉哂綠體角打都打唔入

貼黎睇下

用藍團 高瑟 奶金打加好友打？

試左兩場最多都係打到半血,比佢野扣幾千,唔知係咪要帶D減攻/減防角?

你不如貼你隊野幾多戰先

俾你哋講到想抽彩幣 但係得110抽點中四粒

本身有冇威壓？有嘅話20個金幣可以換一個彩幣

藍團個位試下用好友D 綠團？封佢技/用金石化一隻 先打死另外兩隻先試試

四粒計唔計保底先

唔記得咗可以咁

一陣再試試先
我下一隻升邊隻UR比較好?十五十六緊雷帝定威壓好

2隻都升得 你想有隻坦頂下傷就雷神先